交友app拍3次拖，你問我答

每次分手之後放低左，覺得可以拍返拖/識下人就down app，
玩幾星期就會有啱既人當中當然都好多fail
每任都認真 現任都係app識

網上交友要謹慎 都要有技巧傾計同約見面

希望大家用app識到啱既人 成功出池

咩APP?
平均傾幾耐就會以約出去?

用Tinder成功過，其他有試過但麻麻地

1-2.5星期實會傾到共同興趣，對方開口約就最好，覺得對路都可以放膽問一句有無興趣一齊
例如食邊間餐廳/睇邊套戲
其實你問完 對方答你好都未必真係出 好過完全無問

每一任一齊咗幾耐？

點打開話題

1年起

留名

試但 唔好查家底 俾人誤會美容金融就得
有心傾佢就會接你話題
之後就越傾越廣

真係真係無話題，講下自己/問下佢身邊既野

有無見過貨不對辦？點處理？
有無一見就

都係不外乎個啲 返工、興趣、節日、食乜都可以講講下傾到唔停

有餐飯點都食埋佢 但見完之後慢慢疏 無心傾對方實feel到

無，無諗過小心啲衛生好

我同現任係HMD識,依家已經過左15個月.佢係值得過半生既人

點同有機的對象維持對話的溫度

祝福
我前任現任都係好值得珍惜既人
所以交友app試得過

通常比錢解鎖功能？

認真 對話是雙向，繼續搵話題傾到幾多就幾多，唔覆千祈唔好chur，直接next，覆返你未繼續囉投契起上嚟都無乜需要擔心

點解感情失敗仲投放在交友APP？

絕對不會

我唔知依家有乜新限制令人想俾錢？
根本最緊要係你幅相呀！

巴定絲?

本身做邊行?

唔係淨係交友app拍過
所以係邊到識人都有機會失敗
唔失敗過 點會成功？

咁前2次最後點解分手

交友app係比靚仔靚女玩

對方好好 但我個時未識處理問題 例如內心收收埋埋
遇到現任令我改變左好多

唔會疑神疑鬼對對方過去有懷疑㗎咩？

你拍過好多次拖？

係人都可以執執既野 髮型 皮膚 身型 衣著 打扮
大把唔靚仔靚女玩app出pool啦

會，想知就問，一齊得都係講信任
其實係咪app識都會懷疑過去
因前見過唔係用app既EX/朋友都好多人誠信有問題

係咪第一次約出來就拖手錫？

梗係唔係

唔算多 十隻手指數得曬

咁點解仲會對係交友app識另一半有信心

因為邊到識人都係一樣 有好人有衰人 唔係app識都會有衰人 係app識都會有好人
最重要係自己睇路 帶眼識人

有咩話題可以開

第一次aa 定請

有技巧傾計同約見面係指乜？

覺得係交友app啲人對感情認唔認真？
第一次出街會做啲咩

交友apps係咪靚仔狗公主場

第一次感覺係最新鮮，唔拖手之後想拖都冇咁易喎

我男朋友堅持請

一直想知
玩app怕唔怕俾識嘅人發現會好柒？有啲想玩但驚呢樣

我都係喎，三次

驚就緊 唔試點知

睇情況，如果一出嚟已經表明曬想同你一齊 未拖
但通常都唔會，好多人以為拖到就得米？俾拖個下可能只係有些少好感又唔好意思fing開
自己睇時機
再講新鮮感點可能長久維持到段關係
見多幾次面先多都唔遲

上面答過

所以無人like

我有見過啲唔係幾熟既朋友既相出現
一定唔like

我都係三次
未有一個過到一年
但就黎結婚

有認真有唔認真 所以一定要小心觀察
我本身鐘意睇戲 好多時都約睇戲
又可以食個飯
有啲無乜信心既就盡量唔好第一次做 運動 唱K 依啲

Tinder依家好多都係sales 雞 老千 好難搵喎

你依家依個交友app識？未過一年就結婚？

轉用其他app我當時用其實都多
樓上有人話用HMD

係呀 男方主動請多

平均見幾多次就一齊？
點樣feel到對方有好感可以繼續進一步

會係2個月內見3,4次或以上(依家肺炎可能無咁多
開始有曖昧既對話
步入佳景
前提係對方唔係player唔係雞

樓主一定勁靚仔
正常男人玩交友app 幾個禮拜有match都偷笑

啱呀 除非樓主吹水
我識啲fd match到既 十個有九個都流

流嘅意思係樣唔得？定係保險美容嗰啲？

約幾多次出街先同對方一齊？
約得幾密？
點樣比到signal人我對佢係有興趣？

除左初戀之外（十幾年前）
其他都係交友app識

到結果時剛夠一年
不過都已經慣左身邊有人，冇諗住一齊左幾耐

樓上有ching問左我答左

一年嚟都好穩定？無乜嗌交？
雖然我都同另一半預左結婚，但我都無諗住一年內

點觀察佢係認真定唔認真？講嘢？

sales 雞 ptgd

處

我好垃圾傾計都好講狀態，唔知點樣可以改善到
好傾完一晚，就柒幾日之後收皮

㩒咗成年約過兩個出街，最後都收咗皮

佢肯貼住你已經好大機
你可以主動進一步 例如講下啲掛住你之類睇佢反應 唔洗驚，衰左未當開玩笑
一攤耐左凍左就咩都無架啦

咩原因令你柒幾日

可能訓前可以專心啲覆第二日日頭又好多嘢做
柒左之後就好難帶番起個氣氛

樓主可唔可以講下flirt 有咩技巧
有時遇到啲好傾既對象，但都係好似朋友咁傾，好難更進一步傾左幾個月都係普通朋友咁，唔識點樣提升熱度

由一開始chat佢主動講啲咩內容 錢？工作？
約見面好急chur個啲都有問題
有機會可以傾下以前拍拖史 都可以睇得出有無古怪

樓主match個d靚唔靚女？
斷斷續續玩左半年，好多個match
但係一個都約唔到出去

如果對方有心同你傾，你又忙既話就同佢講聲工作囉，可能佢會掉返轉頭欣賞你夜晚先傾 不過要識女都要改少少架啦

我會特登停一停手頭上嘅工作嚟覆但都係覆得柒

我都唔知應該用咩心態去傾計好

有時有啲位我覺得可以開始入手
例如讚下佢靚呀 乖呀 可愛 依啲 即使你未見過佢反正佢都會鍾意聽 不過唔好咁多好假
又可以講下掛住佢 甚至直接反問佢有無掛自己

都係個句 驚既就用啲開玩笑emoji 會輕鬆啲

有靚有扒照騙嚴重
可以交換ig睇睇樣，前提你個ig都要見得人

你match完有無幾個傾到轉whatsapp？然後再傾就約！

樓主係咪高大靚仔

你可以唔好太上心住 當佢普通朋友咁覆下 太在意自己覆成點都會無形加左壓力

有啊～試過有一個傾得好好，但係發覺佢越睇越唔靚，之後我就潛水 我只係想搵個靚d嘅女朋友....
多數match完d靚少少嘅女仔一日都係覆幾次咁好撚串～
其實唔玩ig嘅人係咪好難溝女？d女會覺得你好奇怪？我有ig ac，但係乜嘢都唔post個d人黎
btw 巴打其實你係咪好靚仔？

唔係個樣見得下人不過好內向 毒撚性格
所以唔靠app好難識人

App識咪期望好靚啦

btw 樓主你返咩工？
通常21-24呢d女仔如果你話佢聽係做sales服務業個d係咪好大機會食唔到？

食既意思係sp only?
靚仔都ok既

認真發展嘅意思
絲打care唔care對方25歲做服務員個d工？
正常男仔樣

做乜姐～女仔咪又係揀d靚仔黎like

你講食喎

我過左21-24十年
唔知佢地乜心態

交友app啲女太多選擇
好易傾傾下就唔覆/單純自己搵topic

我會揀走啲靚仔
多數假acc/sales/player
講真玩得呢啲唔會係最高質既人（各方面）
奢求靚女因住最後俾人呃

你揀人 人揀你
靚女一日覆得幾次可能觀察緊，但你可以傾多幾日試試佢 我試過突然就傾密左
不過覆啲內容好串我都遇過 公主病唔撚好覆佢
又唔係個個都要ig靚靚仔仔既，我都好少post而且無乜樣 有女啲frd個ig都係少野好正常

樓下答左我毒撚嚟

你講清楚自己唔係sell金融美容 其實無問題
好女仔唔會介意你行業

佢係咁講自己 又全部要我諗話題個啲 通常俾2次機會就唔傾

咁又唔會比人呃嘅
咁大個人你當人傻架咩，美容金融個d一黎就叫人ws傾
有曬經驗，呃唔到老子的
match過唔少靚嘅女仔，但係多數好難令佢地同我長傾同秒覆，我睇你係因為自己唔靚女所以無靚仔like你，就話個d係假acc又盛

你好靚仔？

一來啦，二來我對靚仔冇好感
三來自己又唔係靚學咩人揀靚仔

正正常常我就ok

好曬咁結婚有野開始準備未？酒席？
同居好多野要磨合
我同佢住酒店都好多嗌霎出嚟 依家先好啲

樣柒,0match,求交友app攻略

我啲朋友玩親都係PLAYER
表面乖，實際衰
有個拍左五年拖
但心態係騎牛搵馬
好多係要嚟攝時間
諗住人地想拍拖
易食啲

有啲野無論點執都好
你5官都係改變唔到

玩家都可以作拍過一兩次拖

你幅相要學啲女 隱約啲加少少照騙 第一步match左先

一黎講野要叻啦，講緊d野有深度d，同你平時見識學識有關
如果無咩條件ge最好包裝得自己好d
你講野唔叻唔識包裝自己用唔用apps都係唔掂架啦
傾到咁上下先轉apps，轉得apps都離約出黎成功一半
再好random咁約出黎
出黎幾次再flirt下就得手架啦，條囡等你表白

但問題係，就算我好多match都好
for example cmb一日match到2個即係十日有廿個好似好多咁
但有3份1人係疆屍黎，個account死左，1/3人係match左之後再睇真D連想傾ge沖動都無，最後就得返1／3人傾計會有反應，但呢1／3人入邊仲會有好大份部係你傾幾句已經無引再傾即係不外於應得超慢，好冷淡，好撚悶

所以最重要最重要係even個成功率咁低都唔好灰機，唔好計較用左好多時間都無回報。

有排限之前有見過佢屋企人？
我都係諗住簡單旅行結 儲筆錢

正正常常 洗乾淨塊臉 剪/gel靚個頭
我見過好多五官唔靚 都可以出嚟見得人
條街都唔係個個女都拖住靚仔

邊有得去旅行同埋去旅行都要洗好多錢
加上我唔鍾意係外地簽紙感覺好唔實在
我又唔洗行禮影相果啲
見過好多次啦

係架 但唔係全靠依到睇
談吐 平時做乜去邊 有心好多野要睇

係咪已經識到女？

祝幸福
你可以咁簡單係好女仔
我同另一半都想細細地旅個行影幅相紀念

絕對有

可以結完去
如果係外地又要著婚紗又要攝影我覺得仲煩過係香港搞
同埋都唔知幾時有得去旅行

點解唔直接問佢

快啲做主動啦 人地都示曬意 咪玩人

樓主幾高🤤

結完蜜月囉
係呀 外地影相應該唔平
但我期待幅相會好好睇

靚女既話 大把仔等住同佢傾啦
你唔夠吸引咪唔覆/覆得少 好簡單既道理
想搵靚女 得 前提係你夠靚仔/有咩夠吸引人地靚女揀你

靚吾靚女🤭

你擔心太多啦 兩個星期得14日六七日都俾左你
之前唔橋手 依家先橋 就唔係個個都係咁
仲有冇啲咩比之前多咗嘅身體接觸？
驚既可以msg開口 但預見面要再講清楚
勇者撚直接見面講同拖手

佢既然like得我，match到
即係都代表佢唔抗拒我個樣啦
我係無口才唔知點吊起佢地嘅癮
所以咪上黎問下樓主有無辦法
有貢獻嘅嘢你唔講下，有無咩計仔姐你
講黎聽下啦

唔好靠害俾毒撚假希望啦 真人都識唔到要折墮到用app 識到你都keep唔到 因為毒撚就係溝通不能嘅人

tinder 變曬美容雞同大陸雞/老千既場啦

點解我識親都唔係靚仔

唔係～都有堆正常人用緊

你話有個可以傾得好好 咁即係唔係口才問題啦
唔抗拒你個樣咁又點 當條女接受範圍係5分或以上既仔
再當你有6分 但人地其他仔有7分 咁你覺得會理邊個先

我冇計架 我又唔使溝女
不過想勸下大家唔好睇到自己咁高 唔係靚仔唔好諗溝靚女 反之亦然

點解好似平行時空咁
我講緊下年都未知幾時有得去旅行
分分鐘蜜月都要等兩年

通常自己帶埋人去，要包埋攝影師化妝師錢

我就冇興趣嘥呢啲錢

咪傻啦，唔係靚仔就唔好諗溝靚女
你呢句說話誤導幾撚多人走去棒d醜女啊
現實識大把男仔又唔係特別靚仔又唔係有家底
但係個女朋友ok幾靚，你係咪坐左好耐，你出去望下條街，好多靚女拖住嘅仔都唔係靚仔，d靚女學生妹唔睇家底嘅但係拖住個男朋友唔靚仔都大把
我覺得好多靚女都係睇個人靈魂有無趣多個個樣靚唔靚仔

咁大約幾耐扑埋野？

傾得好好個係唔知點解條女特別遷就我
我無做過d咩令佢心動嘅嘢，但係佢就好care我又冧我
我到而家都唔知點解 我無口才係真架

你唔問清楚 陣間俾人收咗做兵都唔知

搵sp既話點開口
直接問佢做唔做sp?

A0仔女多唔多

ok幾靚同靚女都唔同level
再講啲靚女學生妹有得幾多個 一個學生圈子識得幾多人 比佢出黎做野識多啲人 九成唔會再揀返而家條仔

我冇叫人捧醜女 係叫人要有自知之明
靚女拖條仔唔係靚仔咁又點 當唔係個個靚女睇樣 咁你有咩特別之處贏到其他仔？
冇既話就唔好諗自己會溝到靚女

所以咪上黎學野囉，有用嘅意見你又唔比
爭係識話自己係絲唔洗溝女，bullshit真係屌你老味
溝通技巧個d意見都可以講下啦係咪啊，不如你都係躝埋一二邊啦

如果佢都有意思 你一路唔講佢反而會覺得你唔認真添 趁熱就上喇

意見咪比左 係你唔接受姐
同埋有咩溝通技巧可言 正正常常當朋友傾計就得架啦
定你係都要揀靚女 根本唔理有冇共同話題喳

Tinder識左男朋友
一齊左就三年
儲緊錢準備結婚

當年都有約過好多濕9
但都有啲認真既人用app搵既
最緊要係自己既心態～

死都唔揀唔靚嘅女仔，女仔生得唔靚無資格叫自己做女仔 你無資格叫自己做女仔你知唔知啊

借問聲你拍過拖未？
你ex有幾靚？

醜女躝埋一二邊，無資格出聲講野

哦，A0青頭仔

同你差唔多 拍左年半
係sweetring識
佢好好

無仔溝你係到發爛渣 呢個世界係咁，靚仔定正常樣男仔都係想溝靚女架啦，係到妒忌d仔比靚女吸曬
成3張野都未有個固定嘅男朋友你反省下，過多2年嫁唔出睇怕你成副身家都要拎出黎買姑婆屋
去韓國整下容咪唔洗驚無正常樣/靚仔溝你囉

我靚唔靚唔使你講 得你先以為咁樣可以串到人
不過你講到我生得唔靚 我都有拖拍 點睇都好過你
你eq咁低就唔好溝女啦好心 睇返你上個po啲eq真係嚇死人

嘩你識我架？點解你知我咁多野既

但冇樣中

條友又係度發爛渣

三九唔識七佢都可以打成段野話我樣衰老姑婆溝唔到仔要去韓國整容

啱嘅，醜女配反d醜男
比人屌到嬲爭係識用eq低呢句野黎串反人
仲有無第二句

所以點解條友溝唔到女
真係所有野都係有原因 唔係解釋唔到

你講app我相信極少囉 有你都諗下係咪呃

人地係要靚女做女朋友
佢唔係溝唔到女
係啲女唔夠靚

多不過match唔到人
出pool難

我不嬲上網都唔睇人面色，想屌鳩邊個就屌邊個
串到你嬲左唔好意思啊 sor哩 sor哩

聽過係 無試過
直接啲快快脆脆

你鍾意點講咪點講 反正唔會阻到現實生活既我
都唔知而家究竟邊個嬲 叫你條柒頭接受現實就好似癲狗咁係度亂吠 真係好肉酸

拍果3次拖、有邊次條女唔係肥閪？

笑到我死 仲覺得自己好威威串到人 但其實我淨係覺得佢好撚似小丑

你呢段又真係講得啱wo
如果我唔係對女仔要求高
早就係tinder食到幾件
最衰我細佬爭係想入靚女個閪
唔靚女個閪我細佬堅持唔入

你咁既死款 呢世都唔會溝到女 放心
咁叫串人 你收返埋啦

咁約個時係咪佢主動問？
你做多少少肢體接觸俾佢 等佢告白千祈唔好俾佢呃蝦條

靚女唔會睇得上你

其實冇野既
有自己堅持係好事

鍾意點講就點講 呢句老土到n年前先成日聽到
係就係啦☺️ 咩鍾意人點講

唔緊要啦 反正靚女唔會睇得上佢

我明明上面先講緊自己係點
佢仲要睇幾年前我出啲post話我冇固定男友同做老姑婆
笑死

慘得我成日間中都match到靚女
我玩左唔係好耐，遲d就食到
你點樣專登笑我，靚仔碌野都唔會拎過你入你個閪架啦

你覺得咁樣開心啲你咪咁諗囉 on9真係冇得醫

你而家係點唔撚知，唔撚想知
但係我睇你個款我成副身家曬冷賭你過2年要買定姑婆屋

算啦 人地自我感覺良好 話咩就咩架啦

笑死
係都要話我買姑婆屋
我撚有錢買咩

3次都唔係

遲啲就食到即係未食到啦 過幾日又上黎叫春話人唔覆你
sorry 已經食過靚仔 唔使羨慕我

算鳩數啦你，得個講字
sorry 已經食過過百靚女 唔使羨慕我

算啦 唔想嘥時間係呢啲人身上 條友痴痴地線

已Block

仲有無第二d野講啊醜女🥱
聽到悶啦

我都block左

求之不得，3張幾個個結婚湊緊仔
你仲on99係到上lin燈，仲要無錢買姑婆屋
現實生活咪比我見到你
會指住你黎笑 好彩細佬我仲後生

做邊行
如果返d廢工，冇乜興趣，仲可以點傾落去

完勝✌️
係囉小朋友見好就收啦
咪比我串到自動block我啦

打機？運動？應該都會做下？

拍咗幾次都極快收皮 心好累

Tinder入面好多靚仔靚女 你要有潛質同晒入面咁多個靚仔靚女去競爭 利申：之前玩交友app玩到身心疲累

有冇人玩交友app係真心純粹淨係想識fd？
有冇試過做唔到男女朋友，但做咗fd？

有做咗frd 仲要幫佢溝女

係咪溝你d姊妹？

賭波 做gym/踢波 打J
摺得太耐個人真係會冇左靈魂

唔係佢轉左玩第二個app溝到女

識到個真係好好傾，背景又似經歷又似，個感覺就好似女版既自己
但係佢性格唔係我女友理想型但仲有keep聯絡

有無或多或少介意自己條女俾其他男人中出過

唔會，因為我都多出過自己d ex，憑咩去介意

唔會，因為我都中出過自己d ex，憑咩去介意

依家玩好普遍姐

聽你講既野大機會可以一試

見完先唔多覆？如果無話特別忙覆唔到
都可以揾定下個

死啦 仲打算玩下添

好多女都係咁

睇你所謂既串睇到好撚尷尬

咩年齡層？廿頭都仲可以試下既
你女？

好想知你有幾撚靚仔

2頭啊

唔關事
女仔一定有match
但你冇經驗驚你俾人呃咋

真實D講，肥果D真係減左肥先擺張相上去啦

肥都有人鍾意架真心
唔同市場姐

我都驚比player呃
所以都好卻步

我都係咁，但對方係女黎，出黎熱情，msg唔係成日覆，見到ig一直add仔同比一堆仔follow

樓主去左邊？等佢教路

第一次同交友app識嘅人拍拖 ，但係自己屬於容易亂諗野嘅人，宜家好冇安全感咁，應該點做？

做運動幾好吖 gym開都應該可以分享下點減脂呀 女仔鍾意聽
其實都唔一定係傾依家既興趣姐，以前既野都講得
揾下有咩共同點可以講落去 最多未即刻search下但唔好扮專家

如果日日都得幾句 你有無沉船？ 早走早著 佢攝時間=曬你時間

咁佢係點既人？獨立定已經好有交帶？

幾獨立 都算有交帶 返工開會會話我知咁

聽你講 似攝時間/收兵有心既msg都會有心覆
睇路呀ching

一個個人性格 無分性別可能佢謹慎啲，你有排等
就好似上面有ching話要99%肯定先告白(唔係講你壞話呀ching)
所以有機會你要好明示

有冇同對方做愛

你有咩煩惱呀？有時追唔上個po睇漏

慢慢嚟啦，開始無耐 無得急，會一步一步信任佢
你都要老實話佢聽你諗乜
我現任會直接話我知佢既幻想/不安我好欣賞，乜都唔講先會越忍越大問題

一齊未做囉好正常 未一齊就唔會

我都係呀 直接講 但係又怕佢嫌我煩

你講完佢點既反應？
怕佢嫌你煩，你未又講埋佢知囉，我覺得依啲女仔幾可愛加埋個擔心樣

有冇舔埋閪呢

有無咩app介紹下

咁你有無問佢 有揾到啱既人未/約緊個啲有無啱 之類？

佢好似你咁講 話唔急嘅 慢慢就會知信唔信得過

HMD CMB 都有人講識到呀可以試下
我都用過CMB

同我好似我都好信得過
佢講得都好有信心 你都可以信多啲佢
咁你重係無安全感呀？

同佢講完好左好多其實我都係因為等緊開學 太得閒 而佢要返工 唔得閒陪我 我先亂諗野 開左學 有野做下應該會好啲

Tinder? 我唔建議交友俾錢玩多個app重好啦
Tips我再次強調初步張相好重要 你都一swipe睇女靚唔靚啦 佢地睇仔都係第一下感覺 有些少興趣先繼而睇下寫啲乜
例如整個側面，隱約幾好睇，實際唔洗靚仔首先多啲match先

祝幸福

分享下我好多次上心嗰個 最後都唔係佢
反而同時間無乜特別在意純粹chat下chat下有意外收穫，好開心一齊左
有機會另有其人呢ching

呢個似攝時間多佢幾怕悶，但約佢又話得閒架喎

幾好吖
返到去大家都繼續keep住個熱度傾已經好明顯
約左下次未呀！快啲見多次 到時再睇有無新signal
我個人覺得最少見2,3次穩陣 對自己都有利

係呀 暫時唔好抱太多期望住 始終chat個到怪怪地

重有無其他發展緊架？

無，一次繼個吃不消，我份人好懶，match左好多但開chat box既動力都無，好似上面有個師兄講，太多疆屍加無心玩既人，玩到無咩癮，佛系心態，純粹遇到個幾啱傾興趣相同就繼續約下

你match左一個新女時，會不停keep住傾計，定係傾下停下咁

我都係App 識
毒撚唔敢一黎就直接Face to Face 傾計/出街

用Apps 傾下計，熟左，有共同興趣 先夠膽同女仔傾計/見面

利申：離池大半年

想約咪約試左先唔好怕

第一次出黎除左食飯通常會做d咩？

覺唔覺得玩交友apps d 女都有少少問題？ 正正常常現實中點都有人溝

因為你唔係靚女 所以

食個飯 再係附近行下

齋行？冇話題咪好尷尬

我玩CMB ！ 配對親d女都一問一答！ 完全唔比話題！ 問佢有咩興趣 佢就咁答冇！ 一d就答行商場 冇其他興趣！之後又冇接話題！搞到我好似痴線佬咁不停講！做主動出話題！ 好喇！收尾玩玩下都冇乜心機玩落去！

商場？ 見到野就講下 睇下
講野係雙向 得你一個去keep 緊係會kam

算撚數啦 交友app唔係雞蟲就搵sp再唔係就有另一半
咪撚累人啦

有冇試過俾super like之後傾到計？如果女問點解你俾super like我你會點諗 點答？

樓主乜都覆，就係唔覆你呢個

出去食飯aa定你比？
2星期見6,7次 佢好得閒？
你覺得佢似唔似收你做兵先？

我覺得如果係好女仔 唔係收兵 肯見你見得咁密 又翹手 好大機會對你有意思 可以試下

怕拖手快 可以試下過馬路拉一拉佢手仔 睇下佢個反應先
加油巴打

就算唔係行，食飯都有機會無話題 氣氛odd
我會揀睇場戲，定一定先，睇緊一定唔洗講嘢
之後食個飯，好睇兩個人既氣氛，ok好傾未提議行下 麻麻地未閃水

聽落每日傾得少可能你對佢既引力差啲忙都有些少影響既
反正都係 你可以約一次 即管睇下有無轉機
萬一約唔到 就算啦唔好強求

2種都會架喎
多數會keep傾
不過就會俾兩方既回覆速度影響

依啲無謂曬時間啦 佢無心同你傾
或者轉下app
甚至轉下相都會有影響 佢有無心機同你傾

好懷疑佢呢樣同溝到有好大關係

其實個d交友app, 大家d生活根本就冇交接，來來去去都係講個d野。你條件好，d女就更加願意接話題，開topic, 問下你野，到時你大膽少少，約佢出黎，就唔難。

啲男話佢地9like

點解成日有人覺得，正常人唔使玩交友app都一定有仔有女溝，就係現實生活圈子冇異性先要玩姐

利申：喺app識到正常巴嘅正常絲，一直有拖拍，直到番工就冇新識到available嘅男性

用咩app識呀絲打?

何謂正常？性格定職業

有無試過無樣但對方照受

CMB

性格職業外表都正常

唔想自爆，但我職業一啲都唔馨香我同人傾好少提自己做乜 所以唔洗諗啦唔關事

依個唔得未下個囉，問左未呀

你咪like啲假相啦

有啲app有，傾傾下都有睇相不過都無正面樣

仲出左嚟見面幾次都麻麻 例如有個比幅相肥少少

你自己分別下 啲sales其實都好明顯
Match到就主動啦
Unlock個啲收費功能？交俾其他ching答

成日話啲男女上交友app實有問題 R曬頭
有好多成功左唔通又同你分享咩
絲打識到啱心水既巴未呀？

？見過未

四次

邊個app

FWB?

約出街都可以講唔急架姐語言藝術
我覺得都正常喎
未必好多人會答係呀好想快啲拍拖 好趕

下個更好 下個更可愛呀絲打慢慢就會唔記得佢

樓主好𡃁仔
我玩咗半年都識唔到

答過自己睇
你用張乜相先？完全無樣？

半年

Free Lunch App.........

有樣
呢半年全部
大陸/台灣援交
美容
金融
推銷

遇親9成都係無心傾

唔使諗啦 下個
佢係特登present到自己係咁
等你知難而退呀絲打

未去到呢步

算，你問定佢問

勁快叫你轉whatsapp 問你工作投資美容 約見面etc唔好制就得

你未當識朋友咁開始傾計 開頭無乜特別 啱傾先心煩

要有人玩就實會有 而且越來越多不如快啲玩 揾到女就上岸

拍左3次拖，咁卜左幾個?